[休班警］再一次推到佢晚晚無得瞓

公平D，香港好多鍾意挑戰既廢柴

良心都令佢地應該都訓唔著 , 如果有

紀律部隊喎~
yes sir!!指示就係用黎挑戰嘅

無料又要扮 自己死就好啦 害撚左人地一家

佢地邊會有

佢地有良心唔會咁啦又唔知自己廢又唔理個牌

不撚知所謂
狗男女